\begin{prework}{ dictoss }
  \begin{enumerate}
  \item 知っているが使ったことはない
  \item もっとgit-buildpackage、X Windows Systemでの日本語入力の仕組み、フォント
  \end{enumerate}
\end{prework}

\begin{prework}{ NOKUBI Takatsugu (knok) }
  \begin{enumerate}
  \item 使ってパッケージ管理をしている
  \item bookwarmリリースの課題
  \end{enumerate}
\end{prework}

\begin{prework}{ yosukesan (yosuke\_san) }
  \begin{enumerate}
  \item 知っているが使ったことはない
  \item (回答なし)
  \end{enumerate}
\end{prework}

\begin{prework}{ takaswie }
  \begin{enumerate}
  \item 知っているが使ったことはない
  \item hinawa-utils v0.3.0 をリリースしたので、debパッケージングについて相談したいです。
  \end{enumerate}
\end{prework}

\begin{prework}{ yy\_y\_ja\_jp }
  \begin{enumerate}
  \item 使ってパッケージ管理をしている
  \item (回答なし)
  \end{enumerate}
\end{prework}

\begin{prework}{ Hiroyuki Yamamoto (yama1066) }
  \begin{enumerate}
  \item 初めて知った
  \item (回答なし)
  \end{enumerate}
\end{prework}

\begin{prework}{ レドレ (redred) }
  \begin{enumerate}
  \item 初めて知った
  \item 初見者です。
  \end{enumerate}
\end{prework}

\begin{prework}{ yukiy9999999999999999999999999 }
  \begin{enumerate}
  \item 使ったことがある
  \item (回答なし)
  \end{enumerate}
\end{prework}

\begin{prework}{ YukiharuYABUKI }
  \begin{enumerate}
  \item 使ってパッケージ管理をしている
  \item (回答なし)
  \end{enumerate}
\end{prework}
